律政愈黎愈多人，好多人放工黎呀，香港仲未輸嫁

快d黎牙屌你班仆街

打慣5p字 是撚但啦